Particularites:

* Presentement, le logiciel prendra des chiffres tant qu'un charactere invalide n'est pas entre. Si oui, il ignorera tout ce qui suis, mais gardera ce qui a ete lu.
* Il y a deux return dans le main. Ceci n'est pe pas tolere.

Règles de l'algo:

* si deux clients on un temps restant égal, la meilleur priorité passe
* si un client est deja en retard, il a priorite pour ne pas tomber plus en retard (x2,x3,x4)
* 
